[有片] 毅進便衣狗又唔讀書：兇記者阻公眾地方拍攝「邊個影相拉邊個」

食屎狗

戇鳩仔

啲藍屍同弱智最鐘意講肖像權, 香港有撚肖像權咩

班低學歷真係真心膠唔係扮